想問有冇民間電視台？

Good idea

首先要好多錢

唔好一黎就ban

可以試下做youtube live先？電台好似要政府批
依加咁多新興起嘅media 其實都係一個好好嘅媒介
又可以即刻backup

網台定電視台？
如果只係整合係咪一定要開台？
如果開得網台就長期做埋文宣論政架喇

立場算唔算?

連登仔d論政不如算啦
呢幾日有d文

開台最緊要夠gimmick

唔使中立
太多親中媒體
多d本土聲音平衡下幾好

有性趣